港交所幅閪牆又發生乜事

屌你老母，幅牆搞到好撚似啲乞衣棉被咁、左補右補

配色設計完全錯誤，品味庸俗，格調越嚟越低

其實係咪遲啲會再執？

你咩事? 岩岩放監?

係

遮左 = 無
蚹蛤蟈蜻